Kans - of liever het kwaad invloed, de Engel van Vernietiging, die beweerde almachtige heerschappij over mij vanaf het moment dat ik mijn aarzelende stappen afwendde van die van mijn vader leidde me eerst naar M. Krempe, hoogleraar natuurlijke filosofie.
